%
% Taller de Git y GitLab
%
% GitLab uso básico
%

\section{GitLab}

\subsection{Descargue un repositorio desde GitLab}
\begin{frame}
  \frametitle{Descargue un repositorio desde GitLab}
  Obtener \textbf{software público} sin tener una cuenta en GitLab es sencillo.
  \begin{block}{Descargar Kernel Linux}
    \$ mkdir -p \textasciitilde/Descargas/Git\par
    \$ cd \textasciitilde/Descargas/Git\par
    \$ git clone https://gitlab.com/SistemasOperativos-Ciencias-UNAM/kernel.git\par
    \$ cd kernel
  \end{block}
\end{frame}

\subsection{Actualize sus copias locales}
\begin{frame}
  \frametitle{Actualize sus copias locales}
  Los repositorios pueden recibir actualizaciones frecuentes.
  \begin{block}<1->{Sincronizar el estado de su copia}
    \$ git fetch \&\& git status
  \end{block}
  \begin{block}<2->{Descargar y actualizar su copia}
    \$ git pull
  \end{block}
  \begin{block}<3->{Revisar la bitácora}
    \$ git log
  \end{block}
\end{frame}

% Haga su cuenta

% Suba su llave pública

% Perfil

